一人一樣 近十年無加價的野

我先，公眾游泳池的locker，咁多年都係5蚊

個個好似係按金黎

人工

十年一樣，樓主嘅智商。

波鞋

咩十年一樣

秒

城巴新巴車費

戇鳩鳩 按金都計

電車？

加過(好似)

扭卡機 都係1蚊

單反？科技嘢有好多普及就平。
中片幅都平咗。

電話亭

機票

報紙？

$1.7 郵票，一出就係$1.7

凍飲

之前加一蚊

依個真